執屋執好啲 都叫自己做雜物諮詢師 做乜X

啱啱聽電台
有個女仔叫自己做雜物諮詢師
而家啲工作Title 真係自己想點後面加個師就變咗職業

叫我打字師 唔該

叫我鍵盤戰師

全職呼吸脈搏師

動物傳心師
性治療師

外訪資料發佈師

肥師

連登貼文瀏覽師

黑頭治療師

要考牌嫁

政府援助金領取師

因為美國好似真係有相關嘅牌考